報稅問題，父母免稅額

1. 如你/你配偶 (非與你分開居住) 在本年度內供養父母／祖父母／外祖父母，你可以就每名受養父母／祖父母／外祖父母獲享供養父母／祖父母／外祖父母免稅額，要符合申請 免稅額資格，受供養父母／祖父母／外祖父母本年度必須︰
- 通常在香港居住︰
- 年齡已滿 55 歲 (2004/05課稅年度或以前，年齡為已滿 60 歲)，或有資格按政府傷殘津貼計劃申索津貼︰及
- 至少連續 6 個月與你同住而無須付出十足費用︰或你／你配偶每年付出不少於
$12,000 的金錢用以供養該名父母／祖父母／外祖父母。

2. 如果受供養的父母／祖父母／外祖父母在本年度內全年連續與你同住而並無付出十足費用，你亦可享有供養父母／祖父母／外祖父母額外免稅額。

Point 2有咩特別意思? "全年連續同住"同point1的至少連續6個月同住有咩分別?
同埋"付出十足費用"又即係點解?

Part 1 嗰個條件免稅額係46000
如果你符合埋Part 2 total 係92000

你可以用佢個計數機計下